罷工唔係放假！

金鐘三線
九龍塘三線
調景嶺兩線
荔景兩線
南昌兩線

假日司機：
龍翔道
紅隧

安全車速 小心駕駛

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

罷工係要徹底不合作！